大欖隧道

只要恒大手足ko埋佢 成個北區就可以全體罷工！

tui

恆大係大老山隧道喎
唔係大欖

大老山下話？

大欖附近乜都無喎

珠海已經係最近

關恆大叉事

恒大係大老山啊

大欖都ok既 只少元朗天水圍巴士都會停

笑了

推

樓豬個名
咁你到底想搞大欖定大老山？

新移民？

手足，搞掂大欖就新東新西都坐停，大家留留手，真係唔好。

利申：今日經大欖坐車，唔使五個鐘已經返到工

一條屯門公路就夠

含大仔大欖都要做埋

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

全個大西北塞屯公

堅持！

塞到大西北啲牛出唔到去返工

恒大新盤就有個近

大欖同屯公